指葛珮帆及柯創盛假學歷呃議席 「長州覆核王」入稟取消議員資格

「長州覆核王」郭卓堅今日入稟高院，針對立法會議員葛珮帆及柯創盛，要求法庭頒令取消他們的議員資格。郭指兩人用虛假學歷欺騙得來議席，用不法手段欺騙公眾投票支持他們。

郭卓堅指因入稟挑戰梁振英特首地位案，已有心理準備破產。關於今次入稟，答辯人在橫額及網站等宣傳物品上虛報學歷，誤導市民。葛珮帆所讀的大學greenwich university hawaii，在90至96年成立，但她卻曾聲稱9年內獲得學士碩士及博士，再者該地址是校長的地址，未獲當地教育部門認可，最後更倒閉。而柯創盛曾聲稱在英國一間大學取得碩士，該校已公布柯從未在該校就讀。

點解唔叫大陸是旦一間頒張cert俾自己

反而走去買啲野雞

樓主係柏洋

結果都係會失敗
呢個香港已經係人治社會

鳩做 罰多你600百萬

香港繼續咁亂真係多得班已完

咪搞事

輸硬 這就是今日香港

佢敗訴率係幾多%

電腦

今日香港d法官都變質